操你媽的晚飯在麥克唐納德吃脆香雞翅膀和土豆條簡直就牛B死了

不健康

,